我想問港女 今生只嫁前線巴係咪要括號（靚仔）

係

總之靚仔就話之你紅底

正解

前線就－定，靚仔會加分

好彩我都唔差

硬件台？

中立 藍絲 紅同紫都接受唔到
話不投機半句多

分化？

又分化? 收皮喇

樣衰毒撚

同做兵一樣
用完即棄
除左個套甲見到真樣
最後都係搵返靚仔

今生只嫁
前線巴(靚仔)

岩 最多做sp

（有錢）

係靚仔指標可以降低啲

靚仔和理後排
柒頭勇猛前線

好難揀🤔

你先後次序調轉咗喎

咁只娶後勤絲都要括號（大波）

唔係lol, 政見唔同點相處lol

我鍾意細波

*話知你係狗
諗起隔離post有個留言: 對我咪得

唔好過兩年又
“原諒左黑警啦
警察都有好人”
已經夠